魚不能沒有水，但水沒有魚卻更清澈。

開心大發現

或者唔好再煩住人會好啲

真正鐘意一嗰人先會願意一直為佢付出

但其實人哋一直都唔想要怎至唔需要

樓豬魚定水

魚

咁你覺得水係咩心態同你一齊

唱唔到

你係魚
既然唔可以無左佢 即係你暗示自殺？

召喚報警撚

點解水要清澈？
水清澈係俾人睇，魚同水都唔會知
如果魚真係不能沒有水，就努力嘗試生存啦

魚冇水點努力生存
都死撚咗啦

U know what
Crocodile wont

人不能沒有空氣，但空氣中沒有人卻更清新。

水魚呢

空氣不嬲無人

點撚樣啊

呢啲唔係鍾意，而係精神病

啲行為同教徒一樣，當人神咁拜，又唔計較付出，起碼宗教話你有得上天堂，你做完兵又無得上位，真係唔理智，除咗自我陶醉外都唔知有咩用

點會真係唔計較付出
真係唔計較個d直頭唔會覺得自己付出緊

唔計較嘅話點會一直付出
即係一路倒錢落海一路心痛？
咁嘅話你似係high on多巴胺 wo

付出緊但係本人唔覺
例如餐餐煮飯比佢食
煮個個完全唔覺得係付出
所以一直繼續煮
咁咪叫唔計較
如果本人有自覺
就已經係計較緊啦

咁你又話點會真係唔計較

我好亂

我就係講緊完全唔覺得付出緊個啲好病態

高質

無病呻吟

膊頭魚